msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-30 03:56+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-30 05:28+0000\n"
"Last-Translator: kobe <xiangli@ubuntukylin.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-09-30 05:33+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17196)\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"
"X-Language: zh_CN\n"
"X-Source-Language: C\n"

#: ../aboutdialog.ui:26 ../aboutdialog.ui:42
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About"
msgstr "关于本软件"

#: ../aboutdialog.ui:70 ../aboutdialog.ui:165
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Youker Assistant"
msgstr "优客助手"

#: ../aboutdialog.ui:105
msgctxt "AboutDialog|"
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" "
"\"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style "
"type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Ubuntu'; font-size:11pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Sans Serif';\">      Youker Assistant is a powerful system "
"supporting software which is developed by Ubuntu Kylin team. Mainly for the "
"naive user, it can help users manage the system. At present, It provides "
"system junk scanning and cleaning, viewing the system hardware and software "
"information , system customization, task manager, monitoring ball, and some "
"other functions. </span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Sans Serif';\">      The software is still under development. Please "
"visit www.ubuntukylin.com for more information. Welcome everyone to join "
"with us. youker-assistant Homepage: https://launchpad.net/youker-"
"assistant.</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" "
"\"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style "
"type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Cantarell'; font-size:11pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Sans Serif';\">      优客助手是由Ubuntu "
"Kylin团队开发的一款功能强大的系统辅助软件。主要面向初级用户，能够帮助用户对系统进行管理。目前已具备了系统垃圾扫描与清理、系统软硬件信息查看、系统全方"
"位定制、任务管理器以及监控球等功能。 </span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Sans Serif';\">      各项功能还在不断完善，更多功能也将陆续开发，敬请关注 Ubuntu Kylin 官网 "
"www.ubuntukylin.com "
"了解软件的最新进展并反馈问题，欢迎广大优客一起参与。优客助手主页：https://launchpad.net/youker-assistant "
"。</span></p></body></html>"

#: ../aboutdialog.ui:116
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: ../aboutdialog.ui:131
msgctxt "AboutDialog|"
msgid ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" "
"\"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style "
"type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Ubuntu'; font-size:11pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Cantarell';\">Maintainer</span><span style=\" font-family:'Droid "
"Sans Fallback';\">:</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:11px; margin-bottom:11px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\"><span style=\" font-"
"family:'Cantarell';\">Ubuntu Kylin Team &lt;ubuntukylin-"
"members@list.launchpad.net&gt;</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<!DOCTYPE HTML PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.0//EN\" "
"\"http://www.w3.org/TR/REC-html40/strict.dtd\">\n"
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style "
"type=\"text/css\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'Cantarell'; font-size:11pt; font-"
"weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">维护者<span style=\" font-"
"family:'Droid Sans Fallback';\">：</span></p>\n"
"<p style=\" margin-top:11px; margin-bottom:11px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Ubuntu Kylin Team "
"&lt;ubuntukylin-members@list.launchpad.net&gt;</p></body></html>"

#: ../aboutdialog.ui:181
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "<a href=https://launchpad.net/youker-assistant>home page</a>"
msgstr "<a href=https://launchpad.net/youker-assistant>项目主页</a>"

#: ../aboutdialog.ui:199
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../alertdialog.ui:14
msgctxt "AlertDialog|"
msgid "Form"
msgstr "对话框"

#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:54 ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:68
#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:86 ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:103
#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:131
msgctxt "AudioInfo|"
msgid "Audio Model:"
msgstr "声卡型号："

#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:55 ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:69
#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:87 ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:104
#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:132
msgctxt "AudioInfo|"
msgid "Vendor:"
msgstr "制造商："

#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:56 ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:70
#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:88 ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:105
#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:133
msgctxt "AudioInfo|"
msgid "Bus Address:"
msgstr "总线地址："

#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:57 ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:71
#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:89 ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:106
#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:134
msgctxt "AudioInfo|"
msgid "Audio Driver:"
msgstr "声卡驱动："

#: ../../qml/func/info/AudioInfo.qml:191
msgctxt "AudioInfo|"
msgid "Audio Info"
msgstr "音频信息"

#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:36
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:43
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:52
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:61
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:68
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:75
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:82
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:89 ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:96
msgctxt "BatteryInfo|"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:103
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:104
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:105
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:106
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:107
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:108
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:109
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:110
#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:111
msgctxt "BatteryInfo|"
msgid "Failed to get data"
msgstr "获取失败"

#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:137
msgctxt "BatteryInfo|"
msgid "Battery Info"
msgstr "电池信息"

#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:154
msgctxt "BatteryInfo|"
msgid "Device Name:"
msgstr "设备名称："

#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:169
msgctxt "BatteryInfo|"
msgid "Model:"
msgstr "型号："

#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:184
msgctxt "BatteryInfo|"
msgid "Manufacturer:"
msgstr "发行商："

#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:200
msgctxt "BatteryInfo|"
msgid "Serial Number:"
msgstr "序列号："

#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:215
msgctxt "BatteryInfo|"
msgid "Technology:"
msgstr "技术："

#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:230
msgctxt "BatteryInfo|"
msgid "Voltage:"
msgstr "电压："

#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:245
msgctxt "BatteryInfo|"
msgid "Energy Designed:"
msgstr "能量（设计）："

#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:260
msgctxt "BatteryInfo|"
msgid "Energy Full:"
msgstr "满时能量："

#: ../../qml/func/info/BatteryInfo.qml:275
msgctxt "BatteryInfo|"
msgid "Energy Now:"
msgstr "能量："

#: ../../qml/func/info/BoardInfo.qml:70
msgctxt "BoardInfo|"
msgid "Motherboard Basics Info"
msgstr "主板基本信息"

#: ../../qml/func/info/BoardInfo.qml:87
msgctxt "BoardInfo|"
msgid "Motherboard Model: "
msgstr "主板型号： "

#: ../../qml/func/info/BoardInfo.qml:102
msgctxt "BoardInfo|"
msgid "Motherboard Vendor: "
msgstr "主板产商： "

#: ../../qml/func/info/BoardInfo.qml:117
msgctxt "BoardInfo|"
msgid "Serial Number: "
msgstr "序列号： "

#: ../../qml/func/info/BoardInfo.qml:133
msgctxt "BoardInfo|"
msgid "BIOS Info"
msgstr "BIOS信息"

#: ../../qml/func/info/BoardInfo.qml:150
msgctxt "BoardInfo|"
msgid "BIOS Vendor: "
msgstr "BIOS产商： "

#: ../../qml/func/info/BoardInfo.qml:165
msgctxt "BoardInfo|"
msgid "BIOS Version: "
msgstr "BIOS版本： "

#: ../../qml/func/info/BoardInfo.qml:180
msgctxt "BoardInfo|"
msgid "Release Date: "
msgstr "发布日期： "

#: ../../qml/func/settings/BootAnimation.qml:29
msgctxt "BootAnimation|"
msgid "Boot animation settings"
msgstr "开机动画设置"

#: ../../qml/func/settings/BootAnimation.qml:30
msgctxt "BootAnimation|"
msgid ""
"Click the \"Custom Picture\" button to select the picture you want to add, "
"click the picture you want to set and push the \"OK\" button to complete."
msgstr "单击＂自定义图片＂按钮选择需要添加的图片，选中列表中要设置的图片名称，单击＂确定＂按钮完成设置。"

#: ../../qml/func/settings/BootAnimation.qml:89
msgctxt "BootAnimation|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/BootAnimation.qml:110
msgctxt "BootAnimation|"
msgid "Completed!"
msgstr "已完成！"

#: ../../qml/func/settings/BootAnimation.qml:156
msgctxt "BootAnimation|"
msgid "Custom Picture"
msgstr "自定义图片"

#: ../../qml/func/settings/BootAnimation.qml:192
msgctxt "BootAnimation|"
msgid "Optional BootAnimation"
msgstr "可选的开机动画"

#: ../../qml/func/settings/BootAnimation.qml:259
msgctxt "BootAnimation|"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../qml/func/settings/BootAnimation.qml:285
msgctxt "BootAnimation|"
msgid "Deleted successfully!"
msgstr "删除成功！"

#: ../../qml/func/settings/BootAnimation.qml:289
msgctxt "BootAnimation|"
msgid "This is the using animation!"
msgstr "该动画为当前使用动画！"

#: ../../qml/func/settings/BootAnimation.qml:292
msgctxt "BootAnimation|"
msgid "This is the default animation!"
msgstr "该动画为系统默认动画！"

#: ../../qml/func/settings/BootAnimation.qml:295
msgctxt "BootAnimation|"
msgid "An unknown error occurred!"
msgstr "发生未知错误！"

#: ../../qml/func/settings/BootAnimation.qml:342
msgctxt "BootAnimation|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../../qml/BottomBar.qml:100
msgctxt "BottomBar|"
msgid "main version:"
msgstr "主版本："

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:24
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Deep cleaning up the browser cache"
msgstr "深度清理浏览器缓存"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:25
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Deep cleaning up the browser cache, to save disk space"
msgstr "深度清理浏览器缓存，节省磁盘空间"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:75
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:155
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:195
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:213
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:311
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Cleanup Firefox Cache"
msgstr "清理Firefox缓存"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:79
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:159
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:199
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:226
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:315
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Cleanup Chromium Cache"
msgstr "清理Chromium缓存"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:126
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:374
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:382
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Tips:"
msgstr "友情提示："

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:126
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "The scan reslut is empty, nothing has been done!"
msgstr "扫描内容为空，无需清理！"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:134
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Scan completed!"
msgstr "扫描完成！"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:140
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:628
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Begin cleanup"
msgstr "开始清理"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:173
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Cleanup abnormal!"
msgstr "清理出现异常！"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:183
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Cleanup interrupted!"
msgstr "清理中断！"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:187
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Cleared!"
msgstr "清理完毕！"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:291
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:336
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:634
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:640
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:646
#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:652
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Start scanning"
msgstr "开始扫描"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:374
msgctxt "BrowserModel|"
msgid "Sorry, You did not choose the content to be scanned, please confirm!"
msgstr "对不起，您没有选择需要扫描的内容，请确认！"

#: ../../qml/func/cleaner/BrowserModel.qml:382
msgctxt "BrowserModel|"
msgid ""
"Sorry, You did not choose the content to be cleaned up, please confirm!"
msgstr "对不起，您没有选择需要清理的内容，请确认！"

#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:55 ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:70
#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:89 ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:107
#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:137
msgctxt "CDROMInfo|"
msgid "CD-ROM Model:"
msgstr "光驱型号："

#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:56 ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:71
#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:90 ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:108
#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:138
msgctxt "CDROMInfo|"
msgid "Vendor:"
msgstr "制造商："

#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:57 ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:72
#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:91 ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:109
#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:139
msgctxt "CDROMInfo|"
msgid "Device Name:"
msgstr "设备名称："

#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:58 ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:73
#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:92 ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:110
#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:140
msgctxt "CDROMInfo|"
msgid "Firmware Version:"
msgstr "固件版本："

#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:59 ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:74
#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:93 ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:111
#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:141
msgctxt "CDROMInfo|"
msgid "Serial Number:"
msgstr "序列号："

#: ../../qml/func/info/CDROMInfo.qml:197
msgctxt "CDROMInfo|"
msgid "CD-ROM Info"
msgstr "光驱信息"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheDelegate.qml:121
msgctxt "CacheDelegate|"
msgid " Items ]"
msgstr " 个项目 ]"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheDelegate.qml:131
msgctxt "CacheDelegate|"
msgid "No content"
msgstr "无内容"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:24
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Cleaning up the system cache"
msgstr "深度清理系统缓存"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:25
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Deep cleaning up the system cache, to save disk space"
msgstr "深度清理系统缓存，节省磁盘空间"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:89
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:191
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Cleanup Package Cache"
msgstr "清理包缓存"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:93
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:195
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Cleanup Software Center Cache"
msgstr "清理软件中心缓存"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:97
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:199
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:244
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:290
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:330
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:350
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:451
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Cleanup Thumbnails Cache"
msgstr "清理缩略图缓存"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:162
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:541
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:549
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Tips:"
msgstr "友情提示："

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:162
msgctxt "CacheModel|"
msgid "The scan reslut is empty, nothing has been done!"
msgstr "扫描内容为空，无需清理！"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:170
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Scan completed!"
msgstr "扫描完成！"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:176
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:931
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Begin cleanup"
msgstr "开始清理"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:213
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Cleanup abnormal!"
msgstr "清理出现异常！"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:223
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Cleanup interrupted!"
msgstr "清理中断！"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:227
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Cleared!"
msgstr "清理完毕！"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:236
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:260
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:305
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:325
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:443
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Package cache cleanup"
msgstr "包缓存清理"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:240
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:275
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:310
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:345
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:447
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Software Center buffer cleaning"
msgstr "软件中心缓存清理"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:417
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:475
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:937
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:943
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:949
#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:955
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Start scanning"
msgstr "开始扫描"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:541
msgctxt "CacheModel|"
msgid "Sorry, You did not choose the content to be scanned, please confirm!"
msgstr "对不起，您没有选择需要扫描的内容，请确认！"

#: ../../qml/func/cleaner/CacheModel.qml:549
msgctxt "CacheModel|"
msgid ""
"Sorry, You did not choose the content to be cleaned up, please confirm!"
msgstr "对不起，您没有选择需要清理的内容，请确认！"

#: ../../qml/func/settings/CameraCapture.qml:27
msgctxt "CameraCapture|"
msgid "Camera"
msgstr "摄像头"

#: ../../qml/func/settings/CameraCapture.qml:28
msgctxt "CameraCapture|"
msgid "An application to take pictures with the device camera."
msgstr "利用摄像头进行简单的拍照和照镜子。"

#: ../../qml/func/settings/CameraCapture.qml:50
msgctxt "CameraCapture|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/CameraCapture.qml:101
msgctxt "CameraCapture|"
msgid ""
"Press the [ESC] button to take picture and turn the camera off , the photo "
"saved in home directory by default."
msgstr "按下键盘左上方的 [Esc] 按键可以拍照并关闭摄像头，照片保存在当前用户主目录下。"

#: ../../qml/func/settings/CameraCapture.qml:115
msgctxt "CameraCapture|"
msgid "Open camera"
msgstr "开启摄像头"

#: ../../qml/func/settings/CameraCapture.qml:127
msgctxt "CameraCapture|"
msgid "View Photos"
msgstr "查看照片"

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:51
#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:54
#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:279
#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:282
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid " Minutes"
msgstr " 分钟"

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:54
#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:282
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid " Hours "
msgstr " 小时 "

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:79
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid "Computer Basic Info"
msgstr "电脑基本信息"

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:96
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid "Vendor: "
msgstr "制造商： "

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:111
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid "Model: "
msgstr "电脑型号： "

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:126
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid "Version: "
msgstr "电脑版本： "

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:141
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid "Serial Number: "
msgstr "序列号： "

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:156
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid "Hostname: "
msgstr "主机名： "

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:171
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid "Running Time: "
msgstr "持续运行时间： "

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:186
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid "OS Types: "
msgstr "操作系统类型： "

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:201
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid "OS Version: "
msgstr "操作系统版本： "

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:216
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid "Kernel Bit: "
msgstr "系统位数： "

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:231
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid "Kernel Version: "
msgstr "内核版本： "

#: ../../qml/func/info/ComputerInfo.qml:246
msgctxt "ComputerInfo|"
msgid "Kernel Arch: "
msgstr "内核架构： "

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesDelegate.qml:94
msgctxt "CookiesDelegate|"
msgid " Items ]"
msgstr " 个项目 ]"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesDelegate.qml:112
msgctxt "CookiesDelegate|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesDelegate.qml:123
msgctxt "CookiesDelegate|"
msgid "Rescan"
msgstr "重新扫描"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesItem.qml:47
msgctxt "CookiesItem|"
msgid "Cleanup failed!"
msgstr "清理失败！"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesItem.qml:53
msgctxt "CookiesItem|"
msgid "Cleanup interrupted!"
msgstr "清理中断！"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesItem.qml:57
msgctxt "CookiesItem|"
msgid "Cleanup successfully!"
msgstr "清理成功！"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesItem.qml:90
msgctxt "CookiesItem|"
msgid " Records"
msgstr " 条记录"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesItem.qml:110
msgctxt "CookiesItem|"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:24
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "Cleanup browser Cookies information, to protect your privacy"
msgstr "清理浏览器 Cookies 信息，保护个人隐私"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:25
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "Clean up user login information, support Firefox and Chromium browser"
msgstr "清理用户登陆网站信息, 支持 Firefox 和 Chromium 浏览器"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:45
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:46
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:102
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:160
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:249
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:273
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:369
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:387
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:402
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:484
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:502
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:516
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "Start scanning"
msgstr "开始扫描"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:70
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:74
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:96
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:153
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "Tips:"
msgstr "友情提示："

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:70
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "Firefox is not installed!"
msgstr "没有安装 Firefox！"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:74
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "Chromium is not installed!"
msgstr "没有安装 Chromium！"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:83
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:200
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:242
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "Cleanup the Cookies saving in Firefox"
msgstr "清理 Firefox 浏览器保存的 Cookies"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:96
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:153
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "The scan reslut is empty, nothing has been done!"
msgstr "扫描内容为空，无需清理！"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:116
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:175
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "Scan completed!"
msgstr "扫描完成！"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:124
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:182
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "All cleanup"
msgstr "全部清理"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:140
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:204
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:267
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "Cleanup the Cookies saving in Chromium"
msgstr "清理 Chromium 浏览器保存的 Cookies"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:214
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:217
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "Cleanup interrupted!"
msgstr "清理中断！"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:224
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:229
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "Cleanup abnormal!"
msgstr "清理出现异常！"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:244
msgctxt "CookiesModel|"
msgid ""
"Clean up automatically saved logon information by Firefox browser(Cookies)"
msgstr "清理 Firefox 浏览器自动保存的登录信息 (Cookies)"

#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:258
#: ../../qml/func/cleaner/CookiesModel.qml:282
msgctxt "CookiesModel|"
msgid "Cleared"
msgstr "清理完毕"

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:45
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "cores"
msgstr "核"

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:45
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "thread"
msgstr "线程"

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:72
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "CPU Info"
msgstr "处理器信息"

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:89
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "CPU: "
msgstr "处理器： "

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:104
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "Vendor: "
msgstr "制造商： "

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:119
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "Serial Number: "
msgstr "序列号： "

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:134
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "Socket/Slot: "
msgstr "插座/插槽： "

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:149
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "Maximum Frequency: "
msgstr "最大主频： "

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:164
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "Current Frequency: "
msgstr "当前主频： "

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:179
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "FSB: "
msgstr "前端总线： "

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:194
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "Core Number: "
msgstr "核心数目： "

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:209
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "L1 Cache: "
msgstr "一级缓存： "

#: ../../qml/func/info/CpuInfo.qml:224
msgctxt "CpuInfo|"
msgid "L2 Cache: "
msgstr "二级缓存： "

#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:37
msgctxt "DefaultFont|"
msgid "Default font settings"
msgstr "字体设置"

#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:38
msgctxt "DefaultFont|"
msgid ""
"According to personal preferences to set the system default font, click the  "
"'Restore' button, can be restored to the state before the font settings. "
msgstr "根据个人喜好设置系统默认字体，单击＂恢复默认＂按钮，可以将对应的字体恢复到设置前状态。 "

#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:188
msgctxt "DefaultFont|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:251
msgctxt "DefaultFont|"
msgid "Default Font: "
msgstr "默认字体： "

#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:275
#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:326
#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:376
#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:426
#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:476
#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:534
#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:585
#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:636
msgctxt "DefaultFont|"
msgid "Restore"
msgstr "恢复默认"

#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:302
msgctxt "DefaultFont|"
msgid "Desktop Font: "
msgstr "桌面字体： "

#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:352
msgctxt "DefaultFont|"
msgid "Monospace Font: "
msgstr "等宽字体： "

#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:402
msgctxt "DefaultFont|"
msgid "Document font: "
msgstr "文档字体： "

#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:452
msgctxt "DefaultFont|"
msgid "Titlebar font: "
msgstr "标题栏字体： "

#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:503
msgctxt "DefaultFont|"
msgid "Global Font Scaling: "
msgstr "全局字体缩放： "

#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:562
msgctxt "DefaultFont|"
msgid "Hinting: "
msgstr "平滑： "

#: ../../qml/func/settings/DefaultFont.qml:613
msgctxt "DefaultFont|"
msgid "Antialiasing: "
msgstr "反锯齿： "

#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:28
msgctxt "DesktopIcon|"
msgid "Desktop Icons"
msgstr "桌面图标设置"

#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:29
msgctxt "DesktopIcon|"
msgid "Set the desktop icon theme and the visibility of desktop icons."
msgstr "设置桌面图标主题和桌面图标的可见性。"

#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:216
msgctxt "DesktopIcon|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:277
msgctxt "DesktopIcon|"
msgid "Icon theme:"
msgstr "图标主题："

#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:300
#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:364
#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:436
#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:505
#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:586
#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:667
#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:748
msgctxt "DesktopIcon|"
msgid "Restore"
msgstr "恢复默认"

#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:328
msgctxt "DesktopIcon|"
msgid "Show Desktop Icons: "
msgstr "显示桌面图标： "

#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:410
msgctxt "DesktopIcon|"
msgid "Computer: "
msgstr "计算机： "

#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:469
msgctxt "DesktopIcon|"
msgid "Home Folder: "
msgstr "主文件夹： "

#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:550
msgctxt "DesktopIcon|"
msgid "Network: "
msgstr "网络： "

#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:631
msgctxt "DesktopIcon|"
msgid "Trash : "
msgstr "回收站： "

#: ../../qml/func/settings/DesktopIcon.qml:712
msgctxt "DesktopIcon|"
msgid "Mounted Volumes: "
msgstr "挂载卷标： "

#: ../../qml/func/info/DesktopInfo.qml:65
msgctxt "DesktopInfo|"
msgid "Desktop Info"
msgstr "桌面信息"

#: ../../qml/func/info/DesktopInfo.qml:82
msgctxt "DesktopInfo|"
msgid "Desktop Environment: "
msgstr "桌面环境： "

#: ../../qml/func/info/DesktopInfo.qml:97
msgctxt "DesktopInfo|"
msgid "Distribution: "
msgstr "发行版： "

#: ../../qml/func/info/DesktopInfo.qml:112
msgctxt "DesktopInfo|"
msgid "Language: "
msgstr "语言： "

#: ../../qml/func/info/DesktopInfo.qml:128
msgctxt "DesktopInfo|"
msgid "User: "
msgstr "当前用户： "

#: ../../qml/func/info/DesktopInfo.qml:143
msgctxt "DesktopInfo|"
msgid "Home Folder: "
msgstr "用户主目录： "

#: ../../qml/func/others/DistrowatchTitle.qml:31
msgctxt "DistrowatchTitle|"
msgid "Rank"
msgstr "名次"

#: ../../qml/func/others/DistrowatchTitle.qml:47
msgctxt "DistrowatchTitle|"
msgid "Distribution"
msgstr "发行"

#: ../../qml/func/others/DistrowatchTitle.qml:63
msgctxt "DistrowatchTitle|"
msgid "T.H"
msgstr "今日点击"

#: ../../qml/func/others/DistrowatchTitle.qml:79
msgctxt "DistrowatchTitle|"
msgid "Y.H"
msgstr "昨日点击"

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:29
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "Host bridge:"
msgstr "主桥："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:30
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "VGA Model:"
msgstr "VGA兼容控制器："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:31
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "USB Model:"
msgstr "USB控制器："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:32
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "Communication Model:"
msgstr "通信控制器："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:33
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "Ethernet Model:"
msgstr "以太网控制器："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:34
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "Audio Model:"
msgstr "声卡型号："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:35
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "PCI bridge:"
msgstr "PCI桥："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:36
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "ISA bridge:"
msgstr "ISA桥："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:37
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "SATA Model:"
msgstr "SATA控制器："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:38
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "SMBus:"
msgstr "系统管理总线："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:39
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "System peripheral:"
msgstr "系统外围："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:40
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "Driver in use:"
msgstr "使用的驱动："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:41
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "existing drivers:"
msgstr "可选的驱动："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:42
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "IDE interface:"
msgstr "IDE 接口："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:43
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "SP controller:"
msgstr "信号处理控制器："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:44
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "Network controller:"
msgstr "网络控制器："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:45
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "Multimedia audio controller:"
msgstr "多媒体音频控制器："

#: ../../qml/func/info/DriveInfo.qml:267
msgctxt "DriveInfo|"
msgid "Device Driver Info"
msgstr "设备驱动信息"

#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:26
msgctxt "FileManager|"
msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:27
msgctxt "FileManager|"
msgid ""
"Manage the Nautilus file manager. Tips: if the thumbnail's cache time or "
"size is set to -1, it will not be checked."
msgstr "管理Nautilus文件管理器。提示：如果缩略图缓存时间或尺寸被设置为-1，缩略图将不会被清理。"

#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:129
msgctxt "FileManager|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:188
msgctxt "FileManager|"
msgid "Display entry location: "
msgstr "路径输入框取代路径栏： "

#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:216
#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:276
#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:336
#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:396
#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:461
#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:521
#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:581
msgctxt "FileManager|"
msgid "Restore"
msgstr "恢复默认"

#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:248
msgctxt "FileManager|"
msgid "Automatically mount media: "
msgstr "自动挂载媒体： "

#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:308
msgctxt "FileManager|"
msgid "Automatically open a folder: "
msgstr "自动打开文件夹： "

#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:368
msgctxt "FileManager|"
msgid "Prompt autorun programs: "
msgstr "提示自动运行的程序： "

#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:428
msgctxt "FileManager|"
msgid "Thumbnail icon size (pixels): "
msgstr "缩略图图标尺寸（像素）： "

#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:488
msgctxt "FileManager|"
msgid "Thumbnail cache time (days): "
msgstr "缩略图缓存时间（天数）： "

#: ../../qml/func/settings/FileManager.qml:548
msgctxt "FileManager|"
msgid "Maximum thumbnail cache size (MB): "
msgstr "最大缩略图缓存尺寸（MB）： "

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:25
msgctxt "FileModel|"
msgid "Quickly find large files"
msgstr "快速找出大文件"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:26
msgctxt "FileModel|"
msgid "Range:1M-20480M; 1GB = 1024MB"
msgstr "大小范围为1M-20480M；1GB = 1024MB"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:84
msgctxt "FileModel|"
msgid "Cleanup path is:"
msgstr "清理路径为："

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:86
msgctxt "FileModel|"
msgid ""
"cleaning up the maximum files in user-specified directory, to save disk "
"space."
msgstr "清理用户指定目录下的最大文件，节省磁盘空间。"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:88
msgctxt "FileModel|"
msgid "Nothing found!"
msgstr "没有该大小的文件！"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:115
msgctxt "FileModel|"
msgid "Cleared!"
msgstr "清理完毕！"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:154
msgctxt "FileModel|"
msgid "Please input the file size (M) : "
msgstr "请输入文件大小 (M)： "

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:185
msgctxt "FileModel|"
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:195
#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:223
#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:227
#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:234
#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:246
#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:256
msgctxt "FileModel|"
msgid "Tips:"
msgstr "友情提示："

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:195
msgctxt "FileModel|"
msgid ""
"Sorry, you haven't set the file size or the value is 0, please input the "
"file size!"
msgstr "对不起，您没有设置扫描文件的大小或者设置值为 0，请重新输入文件大小！"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:217
msgctxt "FileModel|"
msgid "Begin cleanup"
msgstr "开始清理"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:223
msgctxt "FileModel|"
msgid ""
"Sorry, You haven't set the file size or the value is 0, please input the "
"file sizes !"
msgstr "对不起，您没有设置扫描文件的大小或者设置值为 0，请重新输入文件大小！"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:227
msgctxt "FileModel|"
msgid ""
"Sorry, You did not choose the scan path, please click the 'Browse' button to "
"continue!"
msgstr "对不起，您没有选择扫描路径，请点击＂浏览＂按钮选择！"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:234
msgctxt "FileModel|"
msgid "The scan reslut is empty, nothing has been done!"
msgstr "扫描内容为空，无需清理！"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:246
#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:256
msgctxt "FileModel|"
msgid ""
"Sorry, You did not choose the content to be cleaned up, please confirm!"
msgstr "对不起，您没有选择需要清理的项，请确认！"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:347
#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:354
msgctxt "FileModel|"
msgid "Unfinished"
msgstr "未完成"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:358
msgctxt "FileModel|"
msgid "Exception occurred"
msgstr "出现异常"

#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:362
#: ../../qml/func/cleaner/FileModel.qml:366
msgctxt "FileModel|"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: ../../qml/func/settings/FileShredder.qml:27
msgctxt "FileShredder|"
msgid "File Shredder"
msgstr "文件粉碎机"

#: ../../qml/func/settings/FileShredder.qml:28
msgctxt "FileShredder|"
msgid "Crush stubborn files."
msgstr "彻底粉碎无法删除的顽固文件。"

#: ../../qml/func/settings/FileShredder.qml:51
msgctxt "FileShredder|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/FileShredder.qml:105
msgctxt "FileShredder|"
msgid "The file need to be shredded: "
msgstr "需要粉碎的文件： "

#: ../../qml/func/settings/FileShredder.qml:127
#: ../../qml/func/settings/FileShredder.qml:166
#: ../../qml/func/settings/FileShredder.qml:207
#: ../../qml/func/settings/FileShredder.qml:227
msgctxt "FileShredder|"
msgid "No select any file which need to be shredded"
msgstr "未选择需要粉碎的文件"

#: ../../qml/func/settings/FileShredder.qml:200
msgctxt "FileShredder|"
msgid "Shred File"
msgstr "粉碎文件"

#: ../../qml/func/settings/FileShredder.qml:208
msgctxt "FileShredder|"
msgid "Shred success!"
msgstr "粉碎成功！"

#: ../../qml/func/settings/FileShredder.qml:211
msgctxt "FileShredder|"
msgid "Shred abnormal!"
msgstr "粉碎出现异常！"

#: ../../qml/func/settings/FileShredder.qml:224
msgctxt "FileShredder|"
msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

#: ../../qml/func/common/FontButton.qml:80
msgctxt "FontButton|"
msgid "Click to change font"
msgstr "点击更换字体"

#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:55 ../../qml/func/info/HDInfo.qml:76
#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:101 ../../qml/func/info/HDInfo.qml:125
#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:160
msgctxt "HDInfo|"
msgid "HDD Model: "
msgstr "硬盘型号： "

#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:56 ../../qml/func/info/HDInfo.qml:77
#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:102 ../../qml/func/info/HDInfo.qml:126
#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:161
msgctxt "HDInfo|"
msgid "HDD Vendor: "
msgstr "硬盘厂商： "

#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:57 ../../qml/func/info/HDInfo.qml:78
#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:103 ../../qml/func/info/HDInfo.qml:127
#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:162
msgctxt "HDInfo|"
msgid "HDD Capacity: "
msgstr "硬盘容量： "

#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:58 ../../qml/func/info/HDInfo.qml:79
#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:104 ../../qml/func/info/HDInfo.qml:128
#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:163
msgctxt "HDInfo|"
msgid "Device Name: "
msgstr "设备名称： "

#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:59 ../../qml/func/info/HDInfo.qml:80
#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:105 ../../qml/func/info/HDInfo.qml:129
#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:164
msgctxt "HDInfo|"
msgid "Firmware Version: "
msgstr "固件版本： "

#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:60 ../../qml/func/info/HDInfo.qml:81
#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:106 ../../qml/func/info/HDInfo.qml:130
#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:165
msgctxt "HDInfo|"
msgid "Serial Number: "
msgstr "序列号： "

#: ../../qml/func/info/HDInfo.qml:226
msgctxt "HDInfo|"
msgid "HDD Info"
msgstr "硬盘信息"

#: ../kfontdialog.ui:14
msgctxt "KFontDialog|"
msgid "Dialog"
msgstr "对话框"

#: ../kfontdialog.ui:35
msgctxt "KFontDialog|"
msgid "Change Fonts"
msgstr "更换字体"

#: ../kfontdialog.ui:74
msgctxt "KFontDialog|"
msgid "<html><head/><body><p><br/></p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p><br/></p></body></html>"

#: ../kfontdialog.ui:97
msgctxt "KFontDialog|"
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-weight:600;\">Current "
"Font:</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-"
"weight:600;\">当前字体：</span></p></body></html>"

#: ../kfontdialog.ui:110
msgctxt "KFontDialog|"
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: ../kfontdialog.ui:123
msgctxt "KFontDialog|"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../kfontdialog.ui:146
msgctxt "KFontDialog|"
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: ../kfontdialog.ui:199
msgctxt "KFontDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../kfontdialog.ui:212
msgctxt "KFontDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../kfontdialog.ui:225
msgctxt "KFontDialog|"
msgid "View"
msgstr "视图"

#: ../kfontdialog.cpp:286
msgctxt "KFontDialog|"
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: ../kfontdialog.cpp:287
msgctxt "KFontDialog|"
msgid "You haven't change the font, please choose the font!"
msgstr "您还没有更换字体，请选择字体进行更换！"

#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:28
msgctxt "LauncherTheme|"
msgid "Launcher settings"
msgstr "启动器设置"

#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:29
msgctxt "LauncherTheme|"
msgid "Setting the Launcher display mode, Icon size."
msgstr "设置启动器的显示模式、图标尺寸。"

#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:119
msgctxt "LauncherTheme|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:180
msgctxt "LauncherTheme|"
msgid "Launcher icon size: "
msgstr "启动器图标尺寸： "

#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:212
#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:265
#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:323
#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:385
#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:446
msgctxt "LauncherTheme|"
msgid "Restore"
msgstr "恢复默认"

#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:239
msgctxt "LauncherTheme|"
msgid "Launcher hide mode:"
msgstr "启动器自动隐藏："

#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:297
msgctxt "LauncherTheme|"
msgid "Display desktop icon: "
msgstr "显示桌面图标： "

#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:353
msgctxt "LauncherTheme|"
msgid "Launcher Transparency:"
msgstr "启动器透明度："

#: ../../qml/func/settings/LauncherTheme.qml:411
msgctxt "LauncherTheme|"
msgid "Icon Background:"
msgstr "图标背景："

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:130
#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:134 ../../qml/func/others/LeftPage.qml:138
msgctxt "LeftPage|"
msgid "(totally cleared"
msgstr "（共清理掉"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:130
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Cookies)"
msgstr "条Cookies）"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:134
msgctxt "LeftPage|"
msgid "garbage)"
msgstr "垃圾）"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:138
msgctxt "LeftPage|"
msgid "historical records)"
msgstr "条历史记录）"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:146
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Cleared!"
msgstr "一键清理完毕！"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:178
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Cleaning up history trace of Firefox..."
msgstr "正在清理Firefox的历史痕迹..."

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:181
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Firefox history trace had been cleared!"
msgstr "Firefox的历史痕迹已清理完毕！"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:186
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Cleaning up history trace of Chromium..."
msgstr "正在清理Chromium的历史痕迹..."

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:189
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Chromium history trace had been cleared!"
msgstr "Chromium的历史痕迹已清理完毕！"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:194
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Cleaning up Cookies of Firefox..."
msgstr "正在清理Firefox的Cookies..."

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:197
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Firefox Cookies had been cleared!"
msgstr "Firefox的Cookies已清理完毕！"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:202
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Cleaning up Cookies of Chromium..."
msgstr "正在清理Chromium的Cookies..."

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:205
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Chromium Cookies had been cleared!"
msgstr "Chromium的Cookies已清理完毕！"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:210
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Apt cache had been cleared!"
msgstr "Apt缓存已清理完毕！"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:213
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Cleaning up Apt cache: "
msgstr "正在清理Apt缓存： "

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:218
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Software Center cache had been cleared!"
msgstr "软件中心缓存已清理完毕！"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:221
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Cleaning up Software Center cache: "
msgstr "正在清理软件中心缓存： "

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:272
msgctxt "LeftPage|"
msgid ""
"Quick clean up system trash, saving disk space and improving the system "
"efficiency!"
msgstr "一键清理系统垃圾，帮您节省磁盘空间，让系统运行更加有效率！"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:281
msgctxt "LeftPage|"
msgid "To help you quick clean up the Cookies, garbage, traces and plug-ins."
msgstr "一键帮您清理系统中的 Cookies、垃圾、痕迹和插件。"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:382
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Quick Cleanup"
msgstr "一键清理项目"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:403
msgctxt "LeftPage|"
msgid "(Scan to:  "
msgstr "(正在扫描：  "

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:480
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Cleanup Garbage"
msgstr "清理系统中的垃圾"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:493
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Clean up system junk files, free disk space"
msgstr "清理系统中的垃圾文件，释放磁盘空间"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:503
#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:518
#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:595
#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:611
#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:688 ../../qml/func/others/LeftPage.qml:704
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Unfinished"
msgstr "未完成"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:510
#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:602 ../../qml/func/others/LeftPage.qml:695
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:514
#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:607 ../../qml/func/others/LeftPage.qml:700
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Exception occurred"
msgstr "出现异常"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:572
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Delete History"
msgstr "清理历史记录"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:585
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Clean up the historical records, to protect your privacy"
msgstr "清理上网时留下的历史记录，保护您的个人隐私"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:665
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Cleanup Cookies"
msgstr "清理 Cookies"

#: ../../qml/func/others/LeftPage.qml:678
msgctxt "LeftPage|"
msgid "Clean up the Cookies, including surfing and shopping records"
msgstr "清理系统中的 Cookies，包含上网、购物、游戏等记录"

#: ../logindialog.ui:14
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Dialog"
msgstr "对话框"

#: ../logindialog.ui:30
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../logindialog.ui:47
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../logindialog.ui:76
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Forum account password"
msgstr "论坛帐号的密码"

#: ../logindialog.ui:124
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "<html><head/><body><p><br/></p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p><br/></p></body></html>"

#: ../logindialog.ui:146
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Remember pwd"
msgstr "记住密码"

#: ../logindialog.ui:184
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "<html><head/><body><p>Register</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>注册</p></body></html>"

#: ../logindialog.cpp:93
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Please input your username!"
msgstr "请输入您的用户名！"

#: ../logindialog.cpp:100
msgctxt "LoginDialog|"
msgid "Please input your password!"
msgstr "请输入您的密码！"

#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:55 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:70
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:90 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:109
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:140
msgctxt "MemoryInfo|"
msgid "Slot Number: "
msgstr "插槽号： "

#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:56 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:71
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:91 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:110
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:141
msgctxt "MemoryInfo|"
msgid "Memory Model: "
msgstr "内存型号： "

#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:57 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:72
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:92 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:111
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:142
msgctxt "MemoryInfo|"
msgid "Vendor: "
msgstr "制造商： "

#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:58 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:73
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:93 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:112
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:143
msgctxt "MemoryInfo|"
msgid "Serial Number: "
msgstr "序列号： "

#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:59 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:94
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:144
msgctxt "MemoryInfo|"
msgid "Memory Size: "
msgstr "内存大小： "

#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:60 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:75
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:95 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:114
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:145
msgctxt "MemoryInfo|"
msgid "Data Width: "
msgstr "数据宽度： "

#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:61 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:76
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:96 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:115
#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:146
msgctxt "MemoryInfo|"
msgid "Memory Info: "
msgstr "内存条信息： "

#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:74 ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:113
msgctxt "MemoryInfo|"
msgid "Size: "
msgstr "内存大小： "

#: ../../qml/func/info/MemoryInfo.qml:200
msgctxt "MemoryInfo|"
msgid "Memory Info"
msgstr "内存条信息"

#: ../modaldialog.ui:14
msgctxt "ModalDialog|"
msgid "Dialog"
msgstr "对话框"

#: ../modaldialog.ui:71
msgctxt "ModalDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../modaldialog.ui:113
msgctxt "ModalDialog|"
msgid "<html><head/><body><p>Monitor Check</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>屏幕坏点检测</p></body></html>"

#: ../modaldialog.ui:126
msgctxt "ModalDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../modaldialog.cpp:50
msgctxt "ModalDialog|"
msgid ""
"Left-click to change the color, right-click to exit from this detection."
msgstr "点击鼠标左键进行更换颜色检测操作，点击鼠标右键退出检测。"

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:55
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:70
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:89
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:107
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:136
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Graphics Card Model:"
msgstr "显卡型号："

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:56
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:71
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:90
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:108
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:137
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Current Graphics Card:"
msgstr "当前显卡："

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:57
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:72
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:91
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:109
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:138
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Graphics Card Vendor:"
msgstr "显卡制造商："

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:58
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:73
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:92
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:110
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:139
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Graphics Driver:"
msgstr "显卡驱动："

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:59
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:74
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:93
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:111
#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:140
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Bus Address:"
msgstr "总线地址："

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:245
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Graphics Card Info"
msgstr "显卡信息"

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:384
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Monitor Info"
msgstr "显示器信息"

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:404
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Monitor: "
msgstr "显示器： "

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:421
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Vendor: "
msgstr "制造商： "

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:437
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Production(year/week): "
msgstr "生产日期(年/周)： "

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:453
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Display Area: "
msgstr "可视面积： "

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:469
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Dimensions: "
msgstr "屏幕尺寸： "

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:485
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Max Resolution: "
msgstr "最大分辨率： "

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:501
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Gamma Value: "
msgstr "伽马值： "

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:517
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Current Output: "
msgstr "当前接口： "

#: ../../qml/func/info/MonitorInfo.qml:534
msgctxt "MonitorInfo|"
msgid "Support Output: "
msgstr "支持接口： "

#: ../../qml/func/settings/MousePointer.qml:28
msgctxt "MousePointer|"
msgid "Mouse Settings"
msgstr "鼠标设置"

#: ../../qml/func/settings/MousePointer.qml:29
msgctxt "MousePointer|"
msgid ""
"Replace the theme and size of the mouse pointer,  then click the 'OK' button "
"to confirm. Also, theme change need to restart system."
msgstr "更换鼠标指针主题和大小，更改设置后点击＂确定＂按钮进行确认。主题更改后需要重启系统生效。"

#: ../../qml/func/settings/MousePointer.qml:72
msgctxt "MousePointer|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/MousePointer.qml:132
msgctxt "MousePointer|"
msgid "Mouse Pointer Theme:"
msgstr "鼠标指针主题："

#: ../../qml/func/settings/MousePointer.qml:156
#: ../../qml/func/settings/MousePointer.qml:234
msgctxt "MousePointer|"
msgid "Restore"
msgstr "恢复默认"

#: ../../qml/func/settings/MousePointer.qml:187
msgctxt "MousePointer|"
msgid "Cursor Pointer Size:"
msgstr "光标指针大小："

#: ../../qml/func/settings/MousePointer.qml:199
msgctxt "MousePointer|"
msgid "Small Size"
msgstr "小号"

#: ../../qml/func/settings/MousePointer.qml:213
msgctxt "MousePointer|"
msgid "Big Size"
msgstr "大号"

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:91
msgctxt "NICInfo|"
msgid "NIC Info"
msgstr "有线网卡信息"

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:109
msgctxt "NICInfo|"
msgid "NIC Model:"
msgstr "有线网卡型号："

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:126 ../../qml/func/info/NICInfo.qml:285
msgctxt "NICInfo|"
msgid "Vendor:"
msgstr "制造商："

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:141
msgctxt "NICInfo|"
msgid "NIC Driver:"
msgstr "有线网卡驱动："

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:156 ../../qml/func/info/NICInfo.qml:317
msgctxt "NICInfo|"
msgid "Bus Address:"
msgstr "总线地址："

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:171 ../../qml/func/info/NICInfo.qml:333
msgctxt "NICInfo|"
msgid "Device Name:"
msgstr "设备名称："

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:186 ../../qml/func/info/NICInfo.qml:350
msgctxt "NICInfo|"
msgid "IP Address:"
msgstr "IP地址："

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:201
msgctxt "NICInfo|"
msgid "Mac Address:"
msgstr "MAC地址："

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:216
msgctxt "NICInfo|"
msgid "Connection Status: "
msgstr "连接状态： "

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:231
msgctxt "NICInfo|"
msgid "Max Bandwidth: "
msgstr "最大带宽： "

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:248
msgctxt "NICInfo|"
msgid "WLan NIC Info"
msgstr "无线网卡信息"

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:267
msgctxt "NICInfo|"
msgid "WLan NIC Model:"
msgstr "网卡型号："

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:301
msgctxt "NICInfo|"
msgid "WLan NIC Driver:"
msgstr "无线网卡驱动："

#: ../../qml/func/info/NICInfo.qml:367
msgctxt "NICInfo|"
msgid "Serial Number: "
msgstr "序列号： "

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:46
msgctxt "PackageModel|"
msgid "The ongoing: "
msgstr "正在进行： "

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:67
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:1027
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Software operation schedule"
msgstr "软件介绍"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:105
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Uninstall unnecessary procedures, old kernel packages and configfile"
msgstr "卸载不必要的程序，旧内核包和软件配置文件"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:106
msgctxt "PackageModel|"
msgid ""
"Cleaning up the software that installed by other software bundled, old "
"kernel packages and configfile, to improve system performance"
msgstr "清理软件安装过程中捆绑安装的依赖程序，旧内核包和软件配置文件，提高系统性能"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:144
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:181
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:314
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:338
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:383
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:403
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:522
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Uninstall unnecessary procedures"
msgstr "卸载不必要的程序"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:148
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:185
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:318
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:353
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:388
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:423
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:526
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Uninstall old kernel packages"
msgstr "卸载旧内核包"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:152
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:189
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:322
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:368
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:408
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:428
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:530
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Cleanup software configfile"
msgstr "清理软件配置文件"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:255
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:619
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:627
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Tips:"
msgstr "友情提示："

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:255
msgctxt "PackageModel|"
msgid "The scan reslut is empty, nothing has been done!"
msgstr "扫描内容为空，无需清理！"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:263
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Scan completed!"
msgstr "扫描完成！"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:269
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:987
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Begin cleanup"
msgstr "开始清理"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:290
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Cleanup abnormal!"
msgstr "清理出现异常！"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:300
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Cleanup interrupted!"
msgstr "清理中断！"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:304
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Cleared"
msgstr "清理完毕"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:496
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:554
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:993
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:999
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:1005
#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:1011
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Start scanning"
msgstr "开始扫描"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:619
msgctxt "PackageModel|"
msgid "Sorry, You did not choose the content to be scanned, please confirm!"
msgstr "对不起，您没有选择需要扫描的内容，请确认！"

#: ../../qml/func/cleaner/PackageModel.qml:627
msgctxt "PackageModel|"
msgid ""
"Sorry, You did not choose the content to be cleaned up, please confirm!"
msgstr "对不起，您没有选择需要清理的内容，请确认！"

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:28
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Dash & Panel"
msgstr "搜索和面板"

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:29
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Manage Dash and Panel menu settings."
msgstr "管理Dash搜索和面板菜单的设置。"

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:143
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:202
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Dash background blur type:"
msgstr "搜索框背景模糊类型："

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:212
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Smart blur"
msgstr "活动模糊"

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:226
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Static blur"
msgstr "静态模糊"

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:240
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Clear"
msgstr "非模糊"

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:262
#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:339
#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:387
#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:441
#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:499
#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:557
#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:615
#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:671
#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:729
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Restore"
msgstr "恢复默认"

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:308
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Panel Transparency:"
msgstr "面板透明度："

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:366
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Date & time format:"
msgstr "日期时间格式："

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:415
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Display seconds:"
msgstr "显示秒数："

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:473
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Display week:"
msgstr "显示星期："

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:531
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Display the date:"
msgstr "显示日期："

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:594
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Display battery icon:"
msgstr "显示电池图标："

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:646
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Display battery percentage:"
msgstr "显示电池百分比："

#: ../../qml/func/settings/PanelManager.qml:704
msgctxt "PanelManager|"
msgid "Display battery remaining time:"
msgstr "显示电池电量时间："

#: ../processmanager.cpp:71
#, qt-format
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "ps -u %1 -o user,pid,%cpu,%mem,start,ucmd,command"
msgstr "ps -u %1 -o user,pid,%cpu,%mem,start,ucmd,command"

#: ../processmanager.cpp:123 ../processmanager.cpp:182
#, qt-format
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "%1;%2;%3;%4;%5;%6;%7"
msgstr "%1;%2;%3;%4;%5;%6;%7"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:28
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "Task Manager"
msgstr "任务管理器"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:29
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "Help you learn more about the program running on the system."
msgstr "帮助您了解系统上运行程序的详细信息。"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:95
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:132
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "Current User"
msgstr "当前用户"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:146
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:164
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:174
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "Refresh completed!"
msgstr "刷新完成！"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:180
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "End process"
msgstr "结束进程"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:190
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "The end of the process operation is successful!"
msgstr "结束进程操作成功！"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:199
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "The end of the process operation failed!"
msgstr "结束进程操作失败！"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:213
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "Sorry,  You did not choose the process to be killed!"
msgstr "对不起，您没有选择想要结束的进程！"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:252
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:257
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:262
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "CPU %"
msgstr "CPU占用 %"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:267
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "Memory %"
msgstr "内存占用 %"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:272
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "Start Time"
msgstr "启动时间"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:277
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "Process Description"
msgstr "进程说明"

#: ../../qml/func/settings/ProcessManager.qml:282
msgctxt "ProcessManager|"
msgid "Process Name"
msgstr "进程名"

#: ../main.cpp:170
msgctxt "QObject|"
msgid "starting...."
msgstr "优客助手正在启动中...."

#: ../main.cpp:172
msgctxt "QObject|"
msgid "loading module data...."
msgstr "正在加载模块数据...."

#: ../quibo.ui:14
msgctxt "QUIBO|"
msgid "Form"
msgstr "对话框"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:27
msgctxt "RightPage|"
msgid "Active"
msgstr "活跃发展中"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:28
msgctxt "RightPage|"
msgid "China"
msgstr "中国"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:68
msgctxt "RightPage|"
msgid "Network Error!"
msgstr "网络错误！"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:71
msgctxt "RightPage|"
msgid "No User!"
msgstr "没有该用户！"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:74
msgctxt "RightPage|"
msgid "Password Wrong!"
msgstr "密码错误！"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:77
msgctxt "RightPage|"
msgid "Login Failed!"
msgstr "登录失败！"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:149
#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:607
msgctxt "RightPage|"
msgid "Hits per day "
msgstr "每日点击次数 "

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:262
msgctxt "RightPage|"
msgid "Logging..."
msgstr "正在登录..."

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:294
msgctxt "RightPage|"
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:324
msgctxt "RightPage|"
msgid "Level:"
msgstr "等级："

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:335
msgctxt "RightPage|"
msgid "Score:"
msgstr "经验值："

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:391
msgctxt "RightPage|"
msgid "DistroWatch Ranking"
msgstr "受欢迎程度排名"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:401
#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:418
msgctxt "RightPage|"
msgid "Ubuntu Kylin Details"
msgstr "Ubuntu Kylin 详情"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:627
#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:645
msgctxt "RightPage|"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:661
msgctxt "RightPage|"
msgid "Last Update:"
msgstr "最后更新："

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:680
msgctxt "RightPage|"
msgid "OS Type:"
msgstr "发行归类："

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:698
msgctxt "RightPage|"
msgid "Based on:"
msgstr "基于何种发行："

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:716
msgctxt "RightPage|"
msgid "Origin: "
msgstr "来源： "

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:734
msgctxt "RightPage|"
msgid "Architecture:"
msgstr "处理器架构："

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:753
msgctxt "RightPage|"
msgid "Desktop:"
msgstr "桌面："

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:772
msgctxt "RightPage|"
msgid "Category:"
msgstr "类型："

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:790
msgctxt "RightPage|"
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:808
msgctxt "RightPage|"
msgid "Popularity:"
msgstr "受欢迎程度排名："

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:848
msgctxt "RightPage|"
msgid "Forum Help"
msgstr "论坛求助"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:865
msgctxt "RightPage|"
msgid "Features"
msgstr "新版本特性"

#: ../../qml/func/others/RightPage.qml:874
msgctxt "RightPage|"
msgid "Feedback"
msgstr "问题反馈"

#: ../selectdialog.ui:14
msgctxt "SelectDialog|"
msgid "Dialog"
msgstr "对话框"

#: ../selectdialog.ui:51
msgctxt "SelectDialog|"
msgid "Select City"
msgstr "选择城市"

#: ../selectdialog.ui:72
msgctxt "SelectDialog|"
msgid "Chinese Cities"
msgstr "中国国内城市"

#: ../selectdialog.ui:123 ../selectdialog.ui:193
msgctxt "SelectDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../selectdialog.ui:136 ../selectdialog.ui:206
msgctxt "SelectDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../selectdialog.ui:142
msgctxt "SelectDialog|"
msgid "Foreign Cities"
msgstr "国外城市"

#: ../selectdialog.ui:154
msgctxt "SelectDialog|"
msgid ""
"<html><head/><body><p>Please enter a city name to search</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>请输入非中国国内城市名字去查找</p></body></html>"

#: ../selectdialog.ui:167
msgctxt "SelectDialog|"
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: ../selectdialog.cpp:174 ../selectdialog.cpp:195 ../selectdialog.cpp:213
#: ../selectdialog.cpp:248
msgctxt "SelectDialog|"
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: ../selectdialog.cpp:175 ../selectdialog.cpp:196
msgctxt "SelectDialog|"
msgid "Please input city name and click 'search' button to find!"
msgstr "请输入合适的城市名字后点击“查找”按钮进行查找！"

#: ../selectdialog.cpp:214
msgctxt "SelectDialog|"
msgid "Change the city failed!"
msgstr "切换城市失败！"

#: ../selectdialog.cpp:249
msgctxt "SelectDialog|"
msgid "The city was not be found, please input the city name again!"
msgstr "没有找到该城市，请重新输入城市名字！"

#: ../sessiondispatcher.cpp:1459
msgctxt "SessionDispatcher|"
msgid "Select folder"
msgstr "选择文件夹"

#: ../sessiondispatcher.cpp:1466
msgctxt "SessionDispatcher|"
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: ../sessiondispatcher.cpp:1466
msgctxt "SessionDispatcher|"
msgid "All Files(*)"
msgstr "所有文件(*)"

#: ../../qml/func/others/SettingsDelegate.qml:81
msgctxt "SettingsDelegate|"
msgid "No found camera!"
msgstr "没有找到可用的摄像头！"

#: ../../qml/func/settings/SoundEffects.qml:31
msgctxt "SoundEffects|"
msgid "Sound effect"
msgstr "声音效果"

#: ../../qml/func/settings/SoundEffects.qml:32
msgctxt "SoundEffects|"
msgid "Set the sound theme you want."
msgstr "设置你想要的声音主题。"

#: ../../qml/func/settings/SoundEffects.qml:131
msgctxt "SoundEffects|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/SoundEffects.qml:194
msgctxt "SoundEffects|"
msgid "Sound theme:"
msgstr "声音主题："

#: ../../qml/func/settings/SoundEffects.qml:238
msgctxt "SoundEffects|"
msgid "Login tone: "
msgstr "登录提示音： "

#: ../../qml/func/settings/SoundEffects.qml:273
msgctxt "SoundEffects|"
msgid "Event sounds:"
msgstr "事件声音："

#: ../../qml/func/settings/SoundEffects.qml:308
msgctxt "SoundEffects|"
msgid "Input feedback sounds:"
msgstr "输入反馈声音："

#: ../../qml/func/common/StatusImage.qml:23
msgctxt "StatusImage|"
msgid "Unfinished"
msgstr "未完成"

#: ../suspensionframe.ui:19
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "Form"
msgstr "对话框"

#: ../suspensionframe.ui:34
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "10K/s"
msgstr "10K/s"

#: ../suspensionframe.ui:50
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "20K/s"
msgstr "20K/s"

#: ../suspensionframe.ui:121
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-"
"size:14pt;\">0%</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-"
"size:14pt;\">0%</span></p></body></html>"

#: ../suspensionframe.ui:140
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" color:#008000;\">Computer running "
"slow</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" "
"color:#008000;\">电脑运行缓慢</span></p></body></html>"

#: ../suspensionframe.ui:156
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" color:#008000;\">Using 'quick clean' "
"?</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" "
"color:#008000;\">使用一键加速？</span></p></body></html>"

#: ../suspensionframe.ui:181
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "<html><head/><body><p>CPU Utilization:</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>CPU占用率：</p></body></html>"

#: ../suspensionframe.ui:197
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-"
"size:11pt;\">0%</span></p></body></html>"
msgstr ""
"<html><head/><body><p><span style=\" font-"
"size:11pt;\">0%</span></p></body></html>"

#: ../suspensionframe.ui:213
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "<html><head/><body><p>Used:</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>已使用：</p></body></html>"

#: ../suspensionframe.ui:229
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "<html><head/><body><p>Unused:</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>未使用：</p></body></html>"

#: ../suspensionframe.ui:245
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "<html><head/><body><p>Memory</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>内存</p></body></html>"

#: ../suspensionframe.ui:308
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "<html><head/><body><p>Memory usage condition:</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>内存使用情况：</p></body></html>"

#: ../suspensionframe.cpp:26 ../suspensionframe.cpp:211
#: ../suspensionframe.cpp:225
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "System runs smoothly"
msgstr "系统运行流畅"

#: ../suspensionframe.cpp:27 ../suspensionframe.cpp:212
#: ../suspensionframe.cpp:226
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "No need to accelerate"
msgstr "无需进行加速"

#: ../suspensionframe.cpp:52
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "Details"
msgstr "详细"

#: ../suspensionframe.cpp:119
#, qt-format
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "%1"
msgstr "%1"

#: ../suspensionframe.cpp:193 ../suspensionframe.cpp:205
#: ../suspensionframe.cpp:219
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "Detected the high usage of CPU"
msgstr "检查到CPU占用率过高"

#: ../suspensionframe.cpp:194 ../suspensionframe.cpp:206
#: ../suspensionframe.cpp:220 ../suspensionframe.cpp:233
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "Using 'quick clean' ?"
msgstr "使用一键加速？"

#: ../suspensionframe.cpp:232
msgctxt "SuspensionFrame|"
msgid "Computer runs slowly"
msgstr "电脑运行缓慢"

#: ../../qml/func/common/Switch.qml:39
msgctxt "Switch|"
msgid "     ON"
msgstr "     已开启"

#: ../../qml/func/common/Switch.qml:39
msgctxt "Switch|"
msgid "OFF"
msgstr "已关闭"

#: ../../qml/func/page/SystemBox.qml:38
msgctxt "SystemBox|"
msgid "Dead pixel check"
msgstr "坏点检测"

#: ../../qml/func/page/SystemBox.qml:39
msgctxt "SystemBox|"
msgid "Boot Animation"
msgstr "开机动画"

#: ../../qml/func/page/SystemBox.qml:40
msgctxt "SystemBox|"
msgid "Task Manager"
msgstr "任务管理器"

#: ../../qml/func/page/SystemBox.qml:41
msgctxt "SystemBox|"
msgid "Camera"
msgstr "摄像头"

#: ../../qml/func/page/SystemBox.qml:42
msgctxt "SystemBox|"
msgid "File Shredder"
msgstr "文件粉碎机"

#: ../../qml/func/page/SystemBox.qml:58
msgctxt "SystemBox|"
msgid "Default toolkits"
msgstr "默认工具箱"

#: ../../qml/func/page/SystemClean.qml:29
msgctxt "SystemClean|"
msgid "Cache Cleanup"
msgstr "缓存清理"

#: ../../qml/func/page/SystemClean.qml:36
msgctxt "SystemClean|"
msgid "Uninstall Packages"
msgstr "包卸载"

#: ../../qml/func/page/SystemClean.qml:43
msgctxt "SystemClean|"
msgid "Cookies Cleanup"
msgstr "Cookies清除"

#: ../../qml/func/page/SystemClean.qml:50
msgctxt "SystemClean|"
msgid "Browser Cleanup"
msgstr "浏览器清理"

#: ../../qml/func/page/SystemClean.qml:57
msgctxt "SystemClean|"
msgid "Trace Cleanup"
msgstr "痕迹清理"

#: ../../qml/func/page/SystemClean.qml:64
msgctxt "SystemClean|"
msgid "Find Large Files "
msgstr "查找大文件 "

#: ../systemdispatcher.cpp:349
msgctxt "SystemDispatcher|"
msgid "Select the boot animation"
msgstr "选择开机动画"

#: ../systemdispatcher.cpp:349
msgctxt "SystemDispatcher|"
msgid "Image Files (*.png *.jpg *.gif)"
msgstr "图像文件  (*.png *.jpg *.gif)"

#: ../systemdispatcher.cpp:354
msgctxt "SystemDispatcher|"
msgid "Select music"
msgstr "选择音乐"

#: ../systemdispatcher.cpp:354
msgctxt "SystemDispatcher|"
msgid "Audio Files (*.ogg *.wav *.mp3 *.wma)"
msgstr "音频文件 (*.ogg *.wav *.mp3 *.wma)"

#: ../../qml/func/page/SystemInfo.qml:40
msgctxt "SystemInfo|"
msgid "Computer"
msgstr "电脑概述"

#: ../../qml/func/page/SystemInfo.qml:41
msgctxt "SystemInfo|"
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: ../../qml/func/page/SystemInfo.qml:42
msgctxt "SystemInfo|"
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: ../../qml/func/page/SystemInfo.qml:43
msgctxt "SystemInfo|"
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: ../../qml/func/page/SystemInfo.qml:44
msgctxt "SystemInfo|"
msgid "Motherboard"
msgstr "主板"

#: ../../qml/func/page/SystemInfo.qml:45
msgctxt "SystemInfo|"
msgid "HD"
msgstr "硬盘"

#: ../../qml/func/page/SystemInfo.qml:46
msgctxt "SystemInfo|"
msgid "NIC"
msgstr "网卡"

#: ../../qml/func/page/SystemInfo.qml:47
msgctxt "SystemInfo|"
msgid "VGA"
msgstr "显卡"

#: ../../qml/func/page/SystemInfo.qml:48
msgctxt "SystemInfo|"
msgid "Audio"
msgstr "声卡"

#: ../../qml/func/page/SystemInfo.qml:51
msgctxt "SystemInfo|"
msgid "CD-ROM"
msgstr "光驱"

#: ../../qml/func/page/SystemInfo.qml:54
msgctxt "SystemInfo|"
msgid "Battery"
msgstr "电池"

#: ../../qml/func/page/SystemInfo.qml:56
msgctxt "SystemInfo|"
msgid "Device Driver"
msgstr "设备驱动"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:34
msgctxt "SystemSet|"
msgid ""
"You can perform a full range of customized systems based on personal "
"preferences!"
msgstr "您可以根据个人喜好对系统进行全方位的定制！"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:83 ../../qml/func/page/SystemSet.qml:179
msgctxt "SystemSet|"
msgid "ThemeSetting"
msgstr "主题设置"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:87 ../../qml/func/page/SystemSet.qml:202
msgctxt "SystemSet|"
msgid "IconSetting"
msgstr "图标配置"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:91 ../../qml/func/page/SystemSet.qml:225
msgctxt "SystemSet|"
msgid "MousePointer"
msgstr "鼠标指针"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:95 ../../qml/func/page/SystemSet.qml:248
msgctxt "SystemSet|"
msgid "SoundEffect"
msgstr "声音效果"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:99 ../../qml/func/page/SystemSet.qml:271
msgctxt "SystemSet|"
msgid "BootAnimation"
msgstr "开机动画"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:103 ../../qml/func/page/SystemSet.qml:329
msgctxt "SystemSet|"
msgid "Custom Launcher"
msgstr "自定义启动器"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:107 ../../qml/func/page/SystemSet.qml:352
msgctxt "SystemSet|"
msgid "Dash & Panel"
msgstr "搜索和面板"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:112 ../../qml/func/page/SystemSet.qml:375
msgctxt "SystemSet|"
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:116 ../../qml/func/page/SystemSet.qml:431
msgctxt "SystemSet|"
msgid "DefaultFont"
msgstr "默认字体设置"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:120 ../../qml/func/page/SystemSet.qml:487
msgctxt "SystemSet|"
msgid "Touchpad"
msgstr "触摸板设置"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:124 ../../qml/func/page/SystemSet.qml:510
msgctxt "SystemSet|"
msgid "Dead pixel check"
msgstr "坏点检测"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:128 ../../qml/func/page/SystemSet.qml:565
msgctxt "SystemSet|"
msgid "File manager"
msgstr "文件管理器"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:148
msgctxt "SystemSet|"
msgid " Personalize"
msgstr " 个性化"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:296
msgctxt "SystemSet|"
msgid " Desktop"
msgstr " 桌面"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:400
msgctxt "SystemSet|"
msgid " Fonts"
msgstr " 字体"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:456
msgctxt "SystemSet|"
msgid " System options"
msgstr " 系统选项"

#: ../../qml/func/page/SystemSet.qml:534
msgctxt "SystemSet|"
msgid " Others"
msgstr " 杂项"

#: ../../qml/func/common/TipLabel.qml:43
msgctxt "TipLabel|"
msgid "Support cloud conf"
msgstr "支持云配置"

#: ../../qml/func/common/TipLabel.qml:47
msgctxt "TipLabel|"
msgid "No support cloud conf"
msgstr "不支持云配置"

#: ../../qml/func/bars/ToolBar.qml:52
msgctxt "ToolBar|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../../qml/func/bars/ToolBar.qml:64
msgctxt "ToolBar|"
msgid "Restore"
msgstr "恢复默认"

#: ../../qml/func/bars/ToolBar.qml:75
msgctxt "ToolBar|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/others/ToolsDelegate.qml:79
msgctxt "ToolsDelegate|"
msgid "No found camera!"
msgstr "没有找到可用的摄像头！"

#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:28
msgctxt "TouchpadSet|"
msgid "Touchpad settings"
msgstr "触摸板设置"

#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:29
msgctxt "TouchpadSet|"
msgid ""
"Setting the relevant properties of your touchpad,make the operation more "
"convenient."
msgstr "通过调整触摸板的相关设置，使操作更加便捷。"

#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:107
msgctxt "TouchpadSet|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:169
msgctxt "TouchpadSet|"
msgid "Enable touchpad: "
msgstr "启用触摸板： "

#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:195
#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:255
#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:340
#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:432
msgctxt "TouchpadSet|"
msgid "Restore"
msgstr "恢复默认"

#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:228
msgctxt "TouchpadSet|"
msgid "Enable horizontal scrolling: "
msgstr "触摸板横向滚动： "

#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:289
msgctxt "TouchpadSet|"
msgid "Scrollbar type: "
msgstr "滚动条类型： "

#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:303
msgctxt "TouchpadSet|"
msgid "Features Type"
msgstr "特色类型"

#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:317
msgctxt "TouchpadSet|"
msgid "Standard Type"
msgstr "标准类型"

#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:381
msgctxt "TouchpadSet|"
msgid "Panel layout: "
msgstr "触摸板滚动触发方式： "

#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:395
msgctxt "TouchpadSet|"
msgid "Edge Scrolling"
msgstr "边缘触发"

#: ../../qml/func/settings/TouchpadSet.qml:409
msgctxt "TouchpadSet|"
msgid "Two-finger Scrolling"
msgstr "双指触发"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:24
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:378
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:425
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:433
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:441
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:450
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:488
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:535
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:543
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:551
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:560
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:598
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:645
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:653
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:661
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:669
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Start scanning"
msgstr "开始扫描"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:25
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Cleanup history, to protect your privacy"
msgstr "清理历史记录，保护个人隐私"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:26
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Cleaning the internet and opened documents recently records"
msgstr "清理浏览器上网记录和系统最近打开文件记录"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:50
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Firefox is not installed!"
msgstr "没有安装Firefox！"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:56
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:76
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:82
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:101
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:404
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:514
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:624
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Tips:"
msgstr "友情提示："

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:56
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:82
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:101
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:404
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:514
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:624
msgctxt "TraceModel|"
msgid "The scan reslut is empty, nothing has been done!"
msgstr "扫描内容为空，无需清理！"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:61
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:87
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:106
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Scan completed!"
msgstr "扫描完成！"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:62
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:88
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:107
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:417
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:527
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:637
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Begin cleanup"
msgstr "开始清理"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:72
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Chromium is not installed!"
msgstr "没有安装Chromium！"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:76
msgctxt "TraceModel|"
msgid ""
"Chromium is running. When the browser is running, could not perform scan or "
"cleanup operations."
msgstr "Chromium正在运行中。当它正在运行的时候，不能执行扫描或者清理操作。"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:137
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:143
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:149
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Cleanup abnormal!"
msgstr "清理出现异常！"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:155
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Cleanup interrupted!"
msgstr "清理中断！"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:243
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Clean up the Firefox Internet records"
msgstr "清理 Firefox 浏览器上网记录"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:258
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Clean up the Firefox history records"
msgstr "清理 Firefox 浏览器上网时留下的浏览痕迹"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:279
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Clean up the Chromium Internet records"
msgstr "清理 Chromium 浏览器上网记录"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:294
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Clean up the Chromium history records"
msgstr "清理 Chromium 浏览器上网时留下的浏览痕迹"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:316
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Clean up the recently opened documents records"
msgstr "清理最近打开文件记录"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:331
msgctxt "TraceModel|"
msgid ""
"Clean up the recently opened documents in your system, to protect your "
"privacy"
msgstr "清理系统上最近打开的文件记录，保护您的个人隐私"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:363
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:473
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:583
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:374
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:484
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:594
msgctxt "TraceModel|"
msgid "Rescan"
msgstr "重新扫描"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:419
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:529
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:639
msgctxt "TraceModel|"
msgid "(Scan to "
msgstr "（扫描到 "

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:419
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:443
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:529
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:553
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:639
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:663
msgctxt "TraceModel|"
msgid " records)"
msgstr " 条记录）"

#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:443
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:553
#: ../../qml/func/cleaner/TraceModel.qml:663
msgctxt "TraceModel|"
msgid "(Have been cleared "
msgstr "（已清理 "

#: ../tray.ui:14
msgctxt "Tray|"
msgid "MonitorBall"
msgstr "监控球"

#: ../tray.ui:35
msgctxt "Tray|"
msgid "<html><head/><body><p align=\"right\">10K/s</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p align=\"right\">10K/s</p></body></html>"

#: ../tray.ui:60
msgctxt "Tray|"
msgid "<html><head/><body><p align=\"right\">20K/s</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p align=\"right\">20K/s</p></body></html>"

#: ../tray.ui:79
msgctxt "Tray|"
msgid "0%"
msgstr "0%"

#: ../tray.cpp:137
msgctxt "Tray|"
msgid "Hide/Show window"
msgstr "隐藏/显示主界面"

#: ../tray.cpp:139
msgctxt "Tray|"
msgid "Hide/Show monitor"
msgstr "隐藏/显示监控球"

#: ../tray.cpp:144
msgctxt "Tray|"
msgid "About"
msgstr "关于本软件"

#: ../tray.cpp:147
msgctxt "Tray|"
msgid "&Exit"
msgstr "退出(&E)"

#: ../warningdialog.ui:14
msgctxt "WarningDialog|"
msgid "Dialog"
msgstr "对话框"

#: ../warningdialog.ui:71
msgctxt "WarningDialog|"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../warningdialog.ui:84
msgctxt "WarningDialog|"
msgid "<html><head/><body><p>Tips:</p></body></html>"
msgstr "<html><head/><body><p>友情提示：</p></body></html>"

#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:29
msgctxt "WeatherZone|"
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:31
msgctxt "WeatherZone|"
msgid "AQI"
msgstr "空气质量指数"

#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:32
msgctxt "WeatherZone|"
msgid "Current temperature"
msgstr "当前温度（℃）"

#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:52
msgctxt "WeatherZone|"
msgid " "
msgstr "发布 "

#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:55
msgctxt "WeatherZone|"
msgid "AQI:"
msgstr "空气质量指数："

#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:56
#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:69
msgctxt "WeatherZone|"
msgid "Current temperature:"
msgstr "当前温度："

#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:100
msgctxt "WeatherZone|"
msgid "City"
msgstr "城市"

#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:110
msgctxt "WeatherZone|"
msgid "[Change]"
msgstr "[ 切换 ]"

#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:120
msgctxt "WeatherZone|"
msgid "Publish"
msgstr "发布时间"

#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:145
msgctxt "WeatherZone|"
msgid "N/A"
msgstr "未知"

#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:151
msgctxt "WeatherZone|"
msgid "AQI:N/A"
msgstr "空气质量指数：未知"

#: ../../qml/func/others/WeatherZone.qml:157
msgctxt "WeatherZone|"
msgid "Temperature:N/A"
msgstr "温度：未知"

#: ../../qml/func/settings/WidgetTheme.qml:26
msgctxt "WidgetTheme|"
msgid "Theme settings"
msgstr "主题设置"

#: ../../qml/func/settings/WidgetTheme.qml:27
msgctxt "WidgetTheme|"
msgid "Choose the theme what you want."
msgstr "选择您想设置的主题。"

#: ../../qml/func/settings/WidgetTheme.qml:82
msgctxt "WidgetTheme|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/WidgetTheme.qml:140
msgctxt "WidgetTheme|"
msgid "Window theme settings:"
msgstr "窗口装饰主题："

#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:36
msgctxt "WindowManager|"
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:37
msgctxt "WindowManager|"
msgid "Window Manager settings."
msgstr "管理窗口管理器的设置。"

#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:253
msgctxt "WindowManager|"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:313
msgctxt "WindowManager|"
msgid "Window function button:"
msgstr "窗口控制按钮位置："

#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:323
msgctxt "WindowManager|"
msgid "Left Side"
msgstr "左边"

#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:337
msgctxt "WindowManager|"
msgid "Right Side"
msgstr "右边"

#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:359
#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:427
#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:481
#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:530
#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:579
#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:628
msgctxt "WindowManager|"
msgid "Restore"
msgstr "恢复默认"

#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:401
msgctxt "WindowManager|"
msgid "Menu with icons: "
msgstr "菜单项旁显示图标： "

#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:459
msgctxt "WindowManager|"
msgid "Titlebar mouse wheel action:"
msgstr "标题栏鼠标滚轮动作："

#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:508
msgctxt "WindowManager|"
msgid "Titlebar double-click action:"
msgstr "标题栏双击动作："

#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:557
msgctxt "WindowManager|"
msgid "Titlebar middle-click action:"
msgstr "标题栏中键动作："

#: ../../qml/func/settings/WindowManager.qml:606
msgctxt "WindowManager|"
msgid "Titlebar right-click action:"
msgstr "标题栏右键动作："

#~ msgctxt "BottomBar|"
#~ msgid "Tips:"
#~ msgstr "友情提示："

#~ msgctxt "BottomBar|"
#~ msgid "The kuaipan4uk is not running!"
#~ msgstr "快盘没有运行！"

#~ msgctxt "BottomBar|"
#~ msgid "Not found the cloud configuration!"
#~ msgstr "没有发现云配置文件！"

#~ msgctxt "BottomBar|"
#~ msgid "Download OK!"
#~ msgstr "使用完毕！"

#~ msgctxt "BottomBar|"
#~ msgid "Upload OK!"
#~ msgstr "上传完成！"

#~ msgctxt "BottomBar|"
#~ msgid "Use Cloud"
#~ msgstr "使用云配置"

#~ msgctxt "BottomBar|"
#~ msgid "Save Cloud"
#~ msgstr "保存云配置"

#~ msgctxt "BottomBar|"
#~ msgid "It will use the Kingsoft disk cloud configuration!"
#~ msgstr "该操作将使用金山快盘云配置来设置系统配置！"

#~ msgctxt "BottomBar|"
#~ msgid "It will upload configuration to the Kingsoft disk cloud!"
#~ msgstr "该操作将会把本地配置上传到金山快盘云端！"
